[學術撚][連住尼]求加latex按鈕

連住尼，可唔可以係出post個到加粒制比我地打latex code呀
例如係咁
[latex]XXX[/latex]

就會自動變

[img]http://www.sciweavers.org/tex2img.php?eq=XXX&bc=White&fc=Black&im=png&fs=12&ff=arev&edit=0[/img]

呢個XXX係encodeURIComponent(XXX)

例子：
[latex]\sum_{k=1}^n (k)=1+2+3...+n=\frac{(1+n)(n)}{2}[/latex]
preview個到會出

感謝你先

P.S. 上面img 段code係有encode到，但係preview有bug整走左啲encode (%2B轉左做＋)

詳細在此：

LM

Lm